覺唔覺由拎住個喼出門口個下，就由奴隸mode 轉做 旅行mode

就算係迫巴士去機場
個心情都是輕鬆的

Btw 好耐無轉過mode了

奴隸師

傻左

轉mode師

旅行師

要隔離?

唔係 去旅行都放鬆唔到

迫巴士師

拎喼返工呢？

旅行要食好西先放鬆到

空少？

似支那人

國產零零柒

拎喼師

有錢就番工都係旅行

去印度旅行慘過返工

觀塘?

台灣

好想去布吉卜間Villa hea鳩足一個星期

每日拖喼返工咪得

想去日本叫雞

日本好貴

不要再說鳥

飛天新地很平

是

返印度？

一層樓揸手係唔同啲
三個禮拜冇得返工都唔在乎

睇你去邊架姐，你飛印度ge我相信仲攰過返工

返我鄉下台灣

最慘去旅行都自動波變香港返工步速咁

好想去台灣，對上一次去已經係上年十月

對上一次係今年新年

通常我知朋友去完旅行返香港
我都會早少少send 定whatsapp
等佢一開電話就收到：

「歡迎回到地獄」

有冇鴨叫嫁我gay
幾錢

🍇🍇，台妹同早餐店

我係前年十月

夜市

我行親夜市都係逼一個圈之後兩手fing fing行返出黎，好似好多野食，但行入去又好似樣樣都唔多啱食咁，不過多台妹睇就真

睇吓邊啲夜市
有啲夜市好正

印仔有咩推薦，我以往去師大，饒河街就係咁

寧夏
通化
南機場

通化同南機場都未去過，mark低下次去

清有台灣藉？

通化冰火湯圓
炒羊肉
南機場雞肉飯
臭豆腐
炸龍珠

炸龍珠係咩黎

墨魚咀

呢個正喎

3月去完西葡
好掛住果度啲天氣